我終於可以黎呢邊

好掛住大家

太高興

熱烈地彈琴熱烈地唱

我應該係第一個回覆你嘅人
一世都記住我個名

我豬兒一定會記住你，你係第一個回我嫁

阿Joe冇叫你唔好走咩?

我豬兒同佢唔熟

唔知你邊個 係咪我問題

我轉左名

有咩分別